連登又upload唔到相

唔想開喺站務台 因為 想多啲人 睇到呢個post

殺到嚟啦